21-26/6 京阪神 仲去唔去？

酒店機票全部冇得退
自駕遊

千祈唔好去 會死人㗎

講堅，唔好去，命仔緊要

轉地方囉 去九州 青森個d起碼冇地震

如果去到再轉去關東個邊有無得諗呢？